政府無能，全民豬嘴有無得諗

屌佢老母而家呢個港共政權都痴撚線
封車唔封關有撚柒用咩
口罩又唔夠，D 撚屌又炒口罩
其實係咪真係要全民豬嘴自救
示意圖：

當年沈教授都係P100

推 全民豬嘴

睇睇下應該而家一對P100 餅仲平過口罩

唔識洗仲衰過唔帶
冇芯換等同自殺
防護服唔係一日一件等同On9

屌你啦
我仲未入貨
拉

打算一日一對P100 棉
拎幾隻6200 好似換底褲咁日日換
用過就浸酒精

佢點食野?

外賣呢可能
而家仲敢出面食野咩

俾一箱p100我先

認真 新年前見到出面仲有貨 至少多過口罩

屌你再講啲人又炒㗎啦

屌

幾錢一對？我見網上最平都35蚊對

睇其他post 講7093 應該可以？
防水加filter 喺入面，消毒表面就可以重用

沈祖堯都係2091，你有錢可以用7093既

推

推，7093係work